有無手足試過拗柴拗到企唔到

痛到仆街
你地用幾耐康復

有無手足答到

痛到企唔到 即call的士去睇跌打

我小二都拗柴，痛到企唔起身。
之後睇跌打，差唔多個幾星期就好返。

打波試過幾次
有次骨都裂埋

之後睇咗幾個月跌打。。。

等緊了
驚大鑊到要做物治

幾個月
咁咪幾個月都跑唔到

拗柴無去睇鐵打,
痛左幾個月,
而家未跛

好少事姐
落街睇跌打咪得囉

企唔到

一隻腳都唔得？
咁嚴重會唔會call白車好啲？

一隻腳勉強企到

有冇屋企人/朋友可以扶你去睇跌打？
唔知你住邊不過鰂魚涌有間幾好

係醫院等緊照xray
佢話如果骨裂我就3個月都唔洗做運動

我上次撞碎左上五吋下五吋個道啲骨
雖然行路都痛，但係我咩都冇做繼續體我嘅操

斷左腳眼ligament
舊腳眼骨移左位
要3-4星期先好返

咁大劑
咁好好抖下啦

仆街
平時唔多練單邊力
好返操水算

唔好亂睇跌打
物治穩陣

之前整親條腰睇物治睇到破產

輕傷我信跌打
咁重傷我要照左xray先放心

有買保險

左腳整親過幾次

細個拗柴 成個腳眼腫撚哂

抖左接近成個月

韌帶撕裂50%
兩個月先踢得返波

企唔到隨時⻣裂
照下穩陣